
                      AN hablado mucho de esta saga la pusieron por las nubes como la optaba maravilla una saga esplendida.
y creo que es un aburrimiento tremendo, para colmo encima nos parte una única película en dos partes ya más surrealista imposible el director es tubo que fumar algo. o le sentó mal el desayuno, vamos.
no tengo palabras de puro aburrimiento. que me dio asta sueño y tuve que distraer con el móvil de lo mala Que es la película y la protagonista no ahí por donde cogerla.
Esta prácticamente toda la película llorando más que nada y dicen que se numeró uno en usa no ahí quien lo entienda estos americanos, que cada vez tiene menos creatividad, vamos que me pongo yo hago una mejor saga sin tener ni idea que lo flipan no tiene ni sentido y la escritora pésimo gusto que se retire por dios y que no haga más sagas ni en películas ni en libros que esto ya es peor que crepúsculo ya de por si fue decepcionante. esta se lleva la palma de oro.
        
            